全 世 界 同 我 立 即 做 呢 樣 野

唔該唔論你地做緊咩
麻煩轉頭會出黎既同我將事但一個律師電話同名寫上手度
唔該用d唔係水溶性既筆
唔寫就後果自負仆街唔好喊

push

推

Push

［向三毛五毛學習，分化藍絲第三集］每次活動後鼓吹失敗主義，用活動手法差異分化群眾，零晨留言引人互屌

推返啲有用po上嚟